我發現自己成日好無記性

先19歲人成日唔記得呢樣果樣，漏帶唔見野更是經常發生，有咩方法解決？明明人地提會醒起有呢件事，求救

推

備忘錄